按揭新手一問

你好，我的按揭申請剛剛批了H+1.29
如果銀行宣佈加息H+1.4,.對我有無影響?

利息咪加囉 點會無影響

冇影響，H 冇變 只係銀行offer變左
佢批左H+1.29%俾你 就以後都係H+1.29%(唔計p cap）
前提你已經同銀行簽左字鎖定左個Offer